食緊飯隔離枱條耶撚講啲嘢 好撚柒-.-

天父爸爸前 耶穌爸爸後
咩咩禱告佢哋喺天國會聽到
聽完好撚想笑出聲

你會落地獄

你又邊間教會？

一句收佢皮啦

點解天父爸爸唔幫你解決肚餓既問題

撚屌

佢間教會幫佢埋單

咩樹

仲要好似食緊雞扒

樓主落硬地獄了

好撚驚

最憎耶教

係 好撚煩-.- 根本只係搵啲心靈寄託

我心靈強大 托埋你都得

究竟連登有幾多基佬想屌我屎眼

食過返尋味